lihkg 最新ios version 好食電，請跟進

最新version 係ios 12之下好食電，唔知係ios問題定lihkg問題，請注意同改善下

連狗日賺幾千理撚得你
an app都好撚多bug

估唔到撐我嘅係你🤝

An app 慳電好多，又可以左右轉頁，正

我不嬲以事論事

講到咁仲叫人跟進

唔撚洗佢跟呀？

開省電模式啦

8plus用3-4分鐘就扣1% 倒水倒到咁 屌你老味啦！
部機仲會發熱

推

8p都咁
係咪用lihkg時問題零舍嚴重？

係

用其他app 睇新聞 keep住6-7mins先扣1%
一用lihkg 就睇住佢1% 1%咁跌 久唔久又發熱 彈app

我都覺得奇，係連登睇下文字post, 圖都唔多張，部機都可以發熱，點做到？

連狗賺咁多

好心用swift重新寫過隻app

屌！真係連狗食電
推

睇吓下一個版本會唔會有改善

👌🏻
知唔知大概咩事搞到咁食電？

等到佛誔系列

可能係 gpu render
如果用純黑色背景會唔會好少少？
幫手試試

你指背景圖，定黑夜模式顯示？

reload/彈app

點樣？